全世界都有藍天白雲

屌你個仆街天擺明要襯藍白旗，其心可誅